南韓：促金將軍冷靜 提醒世人北韓曾在奧巴馬政府核試

南韓促北韓不要試圖測試美國新政府加劇緊張局勢

南韓統一部長李仁榮敦促北韓，不論美國總統大選結果如何，都要遵守並執行與美國和南韓達成的協議，不要試圖測試新一屆美國政府。他又重提北韓曾於美國前總統奧巴馬上任第一年進行核試，認為在美國制定新政策前加劇朝鮮半島緊張局勢，並非好選擇。

李仁榮在首爾出席一個和平論壇時又提到，南韓及美國政府在過往換屆時改變對朝政策，為達致朝鮮半島和平帶來挑戰，強調南韓今次不論美國大選結果，都會堅定推進朝鮮半島和平進程，並會盡快向美方新政府表明立場。

原文網址：

金仔都唔gur拜登
美朝關係玩完

人家北朝鮮做d乜關你奶支文在淫政權乜事，收皮啦

人都唔係度, 彩你都傻
同個死人守諾言, 都唔知邊個傻撚左

你都傻撚左
同奧巴鹿傾果個係金正日
而家佢個仔傾緊既係侵
侵唔係度即係所有野重頭黎過
北韓話撚知你拜登邊撚個

下，你南韓同中國眉來眼去，恨不得Trump落選啦

宜家又求北韓要冷靜？

肥仔金原本有個新朋友，教佢開賭場，屌女，宜家換人，唔多啱傾

新朋友教佢玩幻幻 重爽